網購121部鹹片睇完自首 南京男︰怕睇太多會犯法

江蘇南京一名90後李姓男子，近期接連在網上購買100多部淫穢影片後，擔心自己的行為已犯法，日前自行報警「自首」，同時向警方舉報販賣淫片的陳姓賣家。結果，陳男因涉嫌販賣淫穢物品被警方刑事拘留，至於李男因沒轉賣行為，且配合警方調查，暫不處罰。

李男向警方供稱，他今年4月起突然被拉入一個微信群組，群組內更有人叫賣淫穢影片，他陸續購買121部淫片觀看，一共花了535.5元（人民幣．下同，約628.7港元）。直至近日，李男看到一些關於傳播淫穢影片被捕的新聞後，他擔心自己已犯法，便主動自首。

警方及後根據李男提供的線索展開調查，本月12日終在福建將賣家陳男拘捕。陳男落網後供稱，他以每部8元（約9.3港元）向上線購買淫穢影片，而他則以每部10元（約11.7港元）轉售牟利。而他自2017年初開始，已通過販賣淫穢影片獲利2萬多元（約2.35萬港元）。

聖人模式

賣左年半先賺到兩萬

竟然會比錢買

係大陸鄉下地方嚟講都算ok，一個月三千幾蚊已經等於人地普通一個月人工

原來真係會有人俾錢買

但係上線賺左十幾萬

佢一套先搵得2蚊
有兩萬都賣到成萬套啦

一萬套有幾難
呢個聖人一條友都買咗成百套

呢啲ON9真係害撚死人

舉報呢下先仆街仔

似放蛇多D

黨主席潮文

冇佢地唔會有avgle個大陸video

傻鳩